戒嚴下香港可隨時被封網

在法律的層面，有兩條條例限制切斷網絡的情況出現，包括《電訊條例》106章13條指，若行政長官認為已發生緊急情況，可簽署手令接管或使用電訊電台，或對其加以控制，手令有效期不多於一週，但可以連續每週發出。條例沒有列明何謂「緊急情況」。另一條《緊急情況規例條例》241章2條指，「在行政長官會同行政會議認為屬緊急情況或危害公安的情況時，行政長官會同行政會議可訂立任何他認為合乎公眾利益的規例」。

換言之，不管是全港性的封網，或者是局部地區封網，香港都需要進入「緊急狀態」才能要求互聯網服務提供者斷網。

Come on baby

毒撚冇得上網會有咩後果

冇網上會唔會700萬人上街？

Home office 係咪仆街？

要準備三樣嘢 利申: 科技嘅嘢我識條鐵咩
1) 官方出海外文宣得返記者 要記者有網路向海外發訊 例如要準備衛星電話

2) 疑有戒嚴要向領事館埋手 因為到時可能得返領事館有對外通訊
睇下可唔可以俾記者或授權入內通訊

另外亦要領事準備於戒嚴狀態解放陣會入城 希望各國考慮牽制方案

3) 建立現場指揮系統同行動順序

當區指揮:
A) 大量WALKIE 要連接到各大(1)及(2)區同伴
B) 旗幟名令
C) 戒嚴下已經不能再和理非!! 但亦切記唔可能有兵力增緩 陸路交通必然受阻 以無退路

誇區行動:
A) 如接獲當區戒嚴 就要鄰區就要立即出發
- 鎖金鐘 旺角出動
- 鎖旺角 銅鑼灣出動
- 鎖銅鑼灣 沙田上水大圍出發
B) 請勿落單並制定集結點 同區分A/B位 按當區巴絲自發制定平常容易集結嘅點
C) 陸路交通必然受阻 遍遠區域如需增緩可能要事前部署 可能需要制定另一套行進方式 應考慮如單車等助步工具

係就快唔好等下個禮拜

我一個國際金融大城市戒嚴喎,你係就快,我睇你班大媽沙輸幾多

連remote都唔得